[連登改革建議] 五毛系數 * 推po力 逆掛鈎

釋義

5毛系數 ： 越多人扑系數越高

推po力：所有人一開始都係 1.0, 隨住五毛系數越高，推po力會成反比下跌，推po力越低，就要越多人留明個po先上到頭位。

大家點睇？

不如叫連登公開上熱門條公式先啦
梗係覺得每個台都唔同，有啲台特別易上

Call 馬互block？訓撚醒未

睇下邊便人多囉

好似ok喎

懷疑你根本五毛，搞埋d分化手段，blocked

數佬/金融佬可以建議下條 formula 點 set

試下開係站務台

五毛仍然擁有言論自由，你依然可以一分鐘自pish10次，只不過你開個po 同你回覆個po 難少少上到頭位囉

連登改革建議 （轉載時事台）

Ching ho ball

認同。